垃圾香港人，淨係識消費搵錢

年三十朗豪坊小販，同幫親的香港人一樣都好垃圾

錢就識搵，野就識食，但垃圾又亂丟
一d都唔覺唔好意思
埋單既要清潔工幫手汁手尾
仲好意思話人蝗蟲
其身不正 大垃圾蟲

利申：冇去，非環保能